個市究竟想點

升又唔係 跌又唔係
要殺我熊就俾D力度 俾D幹勁
妹下妹下不知所謂！
熊可殺 不可辱！